國唔國應該係民陣改善點人數技術而唔係一味叫人入維園

Hi 啊sir

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

法國狗

啲人成日話打尖搞到行唔到
現實係維園多人就一撚定塞

啲人係咁打尖 維園啲人點出去啊...

sir,不如開多幾條路/點人點返準D啦

我地係去游行，唔係去跑馬拉松，唔需要爭第一。
先跟后沒有太大差異。

要運動贏，就要無比既忍耐，辛苦了各位手足！

打尖係有影響
更加關鍵嘅係維園得幾個窄出入口
遇上咁大人流 個個都入維園嘅話冇可能負荷到

點人數要乜技術
逐個人頭數咪得
夢狗又柒

珍

靴sir

認錯人？

係

入筷子都要技術啦
尊重下我地工場手足好嗎

民陣話對比返之前啲遊行今日有超過103萬

圖書館對出條天橋咁撚大個位置唔拎黎點人數

收爹啦夢狗 民陣做野洗你教?

露底啦大陸仔

有冇可能係中途再數多次

以前港大民調會事後抽樣問返幾多人有參加遊行，有幾多有經過某幾個位置